點解男仔數學一定叻d

如題

因為男女左右腦發展不一
所以同人講道理同邏輯係晒尻氣

連登系列

因為要準備計算抽插次數 計錯會死人

因為男女左右腦發展不一
所以同女人講道理同邏輯係晒尻氣

梳

因為女仔數學差啲

唔會死嘅
搞出人命姐

但數學勁嘅女仔係真係好勁

因為唔係真係好勁嘅女仔唔會令你覺得佢數學勁？

女人天生就廢啲蠢啲

雞唔識計數